點解仲有80幾個香港人係秘魯？

見譚文豪呼籲搵包機自費接佢地返黎
到底呢幾十人呢個環境仲出發去衛生環境惡劣嘅地方做乜

爆到咁仲去旅行既人應該同初期去湖北既人一鳩樣
放棄佢地啦 自撚私

涉及兩個旅行團，主要於當地的庫斯科（Cusco）及利馬（Lima），庫斯科位於海拔三千米高的地方，有部分港人出現高山症病徵。

想試下自己肺功能都唔係咁玩法

6百幾宗 起碼80% 係外遊撚傳入...

仲有 以我所知 都幾多移民港人 返離避難....真係當香港係condom